有冇人in過assistant environmental consultant?

21fg 岩岩今日收到個assistant environmental consultant interview 想知通常interview會問咩
間公司係做wastewater treatment and environmental sampling and audit

environmental = 丐食

應該係幫公司寫esg

人工？

你本身讀咩

consultant應該13k至14k

environmental

邊間呀
你就咁講environmental 點知你係邊邊 好闊架喎

environmental engineering

cinoxxxx consultant

間公司係做wastewater treatment and environmental sampling and audit

出site做sample auditing
寫EM&A report
接受到ot既

度下野 寫下report
溫下em&a manual

我冇1st hon，佢都叫我in，係咪想湊人數？

呢間好啲

依間不了